近7成球迷認同美斯 實至名歸！

多數球迷認可美斯獲獎

美斯擊敗了C.朗拿度和雲迪積克獲得了FIFA年度最佳球員獎，對於這一結果，西班牙媒體做了民意調查，多數球迷服氣美斯得獎。

在上個賽季，美斯49場比賽攻入51球，是西甲最佳射手、歐冠盃最佳射手和歐洲金靴的獲得者，另外他還有21次助攻，無疑是球壇最為亮眼的數據。

不過，也有人認為，雲迪積克才是最出色的球員，他穩健的發揮幫助利物浦奪得了歐冠盃冠軍，這一球會層面的最高榮譽。

那麼人們是否認可美斯獲獎呢？《馬卡報》對此進行了調查，根據球迷投票結果顯示，66%的球迷認為美斯配的上捧得獎項，他今年獲獎是實至名歸。

牙朗

連馬卡班皇迷都支持

投票紀錄

支持美斯

你點支持的

著亞根廷波衫

你點著的

你點影啊

先唔講牙朗一人反cup馬體會，而巴塞係俾利物浦反cup出局。點睇雲迪克都勁過小花

利記反cup靠中前場入波
兩回合都守得好撚差
贏4-0嗰場都幾個單刀/半單刀係巴塞把握唔到

賤種朗迷真多
仲唔去元朗斬市民？

年年都入咁多波 球迷睇慣晒